
# piano.io

Пропускная система.

Необходимо реализовать сервер пропускной системы. \
Сервис общается с внешними интерфейсами посредством REST интерфейса. \
Сканер получает ид ключа пользователя и отправляет его на сервер, добавив номер двери и указание на вход или выход получает ответ, можно ли открыть дверь. \
Ограничение: пользователь, не вышедший из одного помещения, не может войти в другое. \
Сервер должен логировать все действия пользователей.

Приложение должно реализовать следующий интерфейс : http://localhost:8080/check?roomId=1&entrance=true&keyId=1 \
200 - дверь можно открыть; \
403 - запрет на вход; \
500 - ошибка;

первоначальные данные: \
1-5     - существующие двери; \
1-10000 - пользователи;

Пользователю можно входить только в те помещения, на номер которого делится его ид.

---

Предполагается что все вызовы `check` это проверка прав доступа и открытие двери, \
а вызовы `move` это фактическое перемещение в/из комнаты. \

endpoint:
- http://localhost:8080/check?roomId=1&entrance=true&keyId=1 \
  намерение по переводу пользователя из/в комнаты \
- http://localhost:8080/move?roomId=1&entrance=true&keyId=1 \
  действие по переводу пользователя из/в комнаты

---
